美股認真討論區CCXXX

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

美帝參眾兩院圍屌中共
Deep state已經覺醒

5號仔日日跌 苦主愈黎愈多

Detail ?

VIX升就少少 跌就多多
審判日睇黎好快到

上cc台睇
一日廿幾個議員一齊tweet

精彩喎 新冷戰格局真係走唔甩

今日睇黎又跌
DIS又要逆市升

撒走大陸工廠搬到國內
創造就業 升

發現冇人講amz
隻仆街偷偷哋返到高位

都唔會係呢期既事

lm

Meli好似好扺南美版amazon

人性黎
Wiki話二戰戰場上陣亡美軍先29萬
呢家推算美國本土會死20萬平民
血海深仇黎
真係死咁多人既，去到選舉嗰陣，提出核平上海而唔核平北京既政客應該會比選民屌佢軟弱

其實我覺得唔合理
1月頭中國已經有同美國report
歐美搞成咁自己攞嚟

12月已經開始爆

SCCO都好似幾抵

南美其他地方好似仲爆緊
但450呢個位真係好少見

自己攞嚟更加要屌中國
唔通話最衰自己on9唔戴口罩搞到死廿萬人咩

屌買ccl/ba好

baba

做咩禁多人開始叫人買ba

各位早晨

校長

肉肉巴打

撈底心態

準備改名。
大家又會認唔到我架啦
不再肉肉了

隻波音 升就x1
跌就x3
btw 依家去到130 好似好大支持

你真心既？如果真係為其他國家好，就唔會夾埋WHO一齊呃全世界，WHO 1月仲講緊唔會人傳人，而且個病分分鐘早到11 12月就傳緊，佢拖到1月仲係國內講緊啲人係亂up，搞成咁其實個主要係全球化問題多啲，但責任一定在於中國啦

見到佢業務範疇都幾吸引, 做platform 同 e commerce
係咪即係南美amazon?

中國正仆街
講起就嬲咩都係佢搞出黎

改咩名
叫空軍菁英

Oxy現價入好嗎?

叫 輸唔賭

無點跌過，有咩好講

尋晚10.2都後悔冇入到

係
我真心
我係客觀分析呢件事
中國有講自己一月頭有report
但係歐美take action 係好遲嘅事
同埋有講有人warn trump

當然中國有1/4責任
但歐美責任都好大

唔知頂唔頂到星期五

10.3入左50股
今日睇下會唔會升賺少少

校長早

今日唔知11蚊樓下入唔入到

呢啲咪要買，股災都唔跌

記憶中星期四五 好似泵水

AMRN會唔會再升返啲？

好多鬼佬覺得華人鍾意戴口罩係落後嘅文化
可笑，驚死得滯之類

殺人犯殺人要承擔100%責任
開門放殺人犯入屋既，唔應該要負責
最多話佢on9抵死

油 10蚊論學家又去咗邊
OXY 執粒學者又去咗邊

兒登仔唔配賺錢

泵水一早消化左
如果今日企穩2520 都可能頂埋呢個星期
如果今日落番2470 可以預備下星期free fall 進入下跌週期

自動波啦，唔洗點討論

鬼佬開放性格
衰d 講係係呢d 位係自大撚

真心？

尋日又比兒登仔水

講到末日油亡國咁，等我以為可以安心 做cover call 12 今期五 被人call 走哂D 貨......

Btw 美國果邊多數人係buy政府而家個手段 (cnbc poll）

笑撚死我

老老實實 尋晚係真心驚佢穿10
不過無危邊有機
利申尋晚一路驚一路入

D Data全部假嘅，你report左又如何，d人點跟

兒登仔膠up 當秘級......

又幾蚊成本又有賺..... 又成........

講到今年工業可以唔用油咁.......

就係因為唔賭所以輸

直覺覺得係爆升，但見個市咁，就......... 做住兩日期 sc ....... 睇黎 好似無入過貨咁比人call 走

校長早晨

好老實好多國家事發前係信WHO，中共咁樣控制消息，我會覺得一半責任都係中國到，其餘就係啲鬼佬自己唔戴罩同WHO

DB巴打早晨
大家哩排小心
唔好入大貓
搏下put都得
叫佢唔好派息有可疑

苦力架巴打早晨

屋企人重貨

你代佢地put啦
我put左HSBA 400 6月到期
前日起印鈔

想追擊OXY的巴打小心啲
無人知道油價市場會點樣發展，Whiting Petroleum已經成為first blood了
－－＞當然，可能OXY拎埋佢個市場，所以大升
－－＞也可能美帝與沙地傾掂數，又爆升
－－＞所以風險自己衡量
－－＞first blood之後帶黎的公司債務重組、有幾多會變成bad debt等等的連鎖反應是未知之數 （uncertainty vs risk）

美國頁岩油企業Whiting Petroleum()週三宣佈，已經向法院申請破產，成為首家因為油價戰申請破產的企業。

咪撚係又話石油first blood, oxy 要汁笠, 大插水, 等我set $8入貨啦, 點知入唔到盤後又上返$11

想問一個新手問題，如果我short左張option，我提前buy to close得唔得，咁之後我仲有冇義務?我上網睇話可以，但唔係好明點解可以咁做。有冇大師兄可以幫我confirm下？

我同我老母講到口水乾，話大貓點點點，叫佢不如入長和
講成十幾分鐘，佢應一句：次次跌低過50都好快上返去
果個moment就放棄左

利申：淡友、上年9月先開始留意美股
係呢到都係學野居多

個間第一滴血係油價40蚊時都已經準備汁

......... 兒登仔好多性幻想，又想攬炒又想打仗。

真係打仗咪油升LOR

Good morning mr principal

廢老巴入左成百億落oxy
以廢老既性格唔會比oxy老破啦
嬲嬲地成間買左佢都得

好似有試過一次唔升

溝貨

唔巴，今鋪肥過肥仔水

溝咗咁多平貨......

頂我怕今日或聽日開車了.......

咪話買對家就岩
好友浦頭就買跌
淡友浦頭就買升
依個勝率非正式統計有7成贏面

幾時,同幾錢先

尋晚$10.4掃多左小小, 係開車就好

Oxy Sc左14
而家1516都唔知俾人call唔call走好

之前9.5 入左 信左執粒論14蚊放左 早知唔放曬

咁又唔係，呢到唔巴 好巴 小賀 ，你買對家你一定輸身家

唔好咁啦 ，今日平sc 先

尋晚小注SP咗OXY
一心諗住接貨

有早知你之前all in ba發左la
投資望返過去無撚用

個類就係淨底既3成

尋晚仲有條友彈出黎叫人唔好投資石油 未來50年石油工業會收皮

U arm 9字頭入ba應該訓教都笑醒

政府諗計救石油

咁個次係有得炒波幅既。

宜家最壞既末日論出現.

等打仗論，或復航時間表，油都有得上.....

今晚睇幾多琴晚入晒貨

50年前石油危機講緊當時既50年後油價會升到上太空
結果呢家油平過可樂

入左少少3140

呢度講好多隻爆升既股都係信政府不怕
除左油，軍工同基建，仲有咩會救呢

哇屌 oxy係咪要爆升了
琴日好在忍到痛冇震走

隻X做咩爆上7又去番6.3

大既銀行囉

到時咪180 撈BA 個批

日日吹

夜又吹

個條真膠，已拉， 浪費睇既時間

其實唔貪心既坐返一年半載都賺唔少啦

可以 你當你賣咗嘅時候係-1個option 你買返去就平倉

點會唔救，講過啦真救市一定夾CL

常識…

利申:讀書失敗者

50年後一定唔洗用油！油drop to zero!

如果琴晚穿左9.8 唔巴應該好揼春

睇買盤d 人大手大手入油

用黎守既股140 做下MSFT SP
基建外，基他唔理。

密切關注list 疫情過去可以即撈系列: AAL DIS

咁淆底係正常

50 年後一定無港元，宜家比哂我OK ?

岩呀, 石油都唔值錢,宜家仲要蝕住做, 買石油都On9, 間間石油公司都就汁笠, 你地買左果班人好快快手手離場止蝕啦

你係邊到睇到中國有同美國report

電力飛機離子火箭生物提取塑膠油drop to zero

我都跟左9.8止蝕 好彩冇事

CL 22.37 飛巴

信兒登仔....含得

油爆升咗.....FXXK

國家隊今日又進場

今晚淡友又做雞

柒咗尋日諗未咁快做咗12 SC fxxk fxxk fxxk , oxy 會唔會一下上18 蚪

......><

DIS 長遠係唔錯, 有DIS +, 做起左個價又唔知升幾多

入早左起碼升多3-4蚊張CL先回本
好彩雞仔注

痴線....... 鳩up 個批
真心全拉先得。

早晨一碌鳩巴打

柒咩丫 我本身都想學唔巴蝕住走

9 up 果d 想block

宜家大家賭多兩個月全球復唔復到工
仲有，外國人交稅係交好多。
今年免稅................. 係唔少野
唔好用香港個套打飛機

我最老實
淡友係雞真話嚟

咁應該block到手軟

但有匯率關係問題 如果呢個疫情搞到巴西 阿根廷貶值就攬炒

今日開始block, 因為我都幾受影響..

雞都有錢收淡友比人撚到傻

10.3掃左2千股oxy

同我爆上18蚊

琴日見轉燈又想做返淡友 果然即刻俾人夾死

WA 期油

講到口都臭埋，市係差會爆煲，市投資者會成長。

有d 股係國債級別，有D股市爆反而受惠。

下下都末日論，比機會你都唔會珍惜.....

宜家開long put有幾多個賺大錢?

賭埋今晚unemployment claim..雖然9成都係夾高

Priced in 跟住國家隊全面進場 又千升收復失地

而家d數據全部都做哂手腳
侵侵都識玩呢樣野

所以開左SP最多咪接貨仲有咁多傻淡未收割，邊會咁快drop to zero

熊(牛)軍扮牛(熊)軍，空倉扮All-in

PK 了算 玩covered call 玩出事了.....
唉信咗無咁快爆升......

希望今日洗返d妖股籌出去溝得太多鳥

Offical: Mr President, we have 4 million unemployment claim tonight
Trump: (calls JPM) Hey, expect to have 5 million unemployment claims

有無得睇波音大奇蹟日

因消息沒有公開而要求匿名的知情人士稱，中國政府已經同意加快增加國
家戰略石油儲備的工作，並要求相關部門儘快採取行動，以及利用金融衍
生品工具來鎖定較低的價格。

Oil mkt最大水魚出手了

今晚oxy 係咪要準備數錢?

100股oxy@11，衝啊

今晚唔準數錢...........

你明明係最影響人嗰個

一眾好友都係

以及利用金融衍生品工具來鎖定較低的價格。

早兩日坐到屎忽都痛

我未call 夠 5張oxy call strike 25 10begger

用另一方法補位

好巴我地一齊數錢......

屌你老母oxy long call 忍唔到痛走左

早幾日都彈彈到開市又插,睇定D好

賭中左咪西鳩利

希望佢drop

下次可以short put 我買咗六張

請因航管理層幫手啦
炒油界媽咪麵

drop 俾你平SC

唔敢咁早gel
廢事夜小小燈到炒哂車

係，仲有方法既

Trump also said he had talked recently with the leaders of both Russia and Saudi Arabia and believed the two countries would make a deal to end their price war within a "few days" - lowering production and bringing prices back up.

oxy $36 gogogogogo

成日彈出彈入
但飛巴都算係好好 起碼已經講明自己取態

太古汁得未
油 航空 酒店中晒

宜家block哂d 無養份既回覆................

唔好再吹奏住.............

我14$蝕少少走左 今晚上唔上得返車

唉屌你老母油價會唔會升到上30$

今日追就too late

算啦唔追，做淡真係慘過做雞，扮返牛軍先

唔好追啦....... 留意基建

我自己會睇有咩方法可以追得黎低cost...

36 會唔會誇左

認真開咗車就無謂追啦

有冇APT空軍手足今晚一齊沽爆佢

$12

唉

屌 oxy尋晚加唔到注

D 期油癩9到

我要拎返我失去既野

尋晚減左D USO

sor 我心急左

唔駛扮，冇人再信你㗎啦

今晚千升呀屌你

36係廢老價

諗住油會妹到今個星期 sc左14蚊 有股係手
唔通要平左佢

加沽

升災
我d put呀

$20第一站, $30 第二站, 小注放到廢老入市價

11蚊放哂比我

唉屌你老母仲追唔追好，琴晚國家隊托得咁落力我都知道有野架啦

依加先22$
抵追

今晚唔追 星期五就火箭 量力而為 有破產既準備

尋晚OXY 比哂機會大家

照追oxy 算，唉屌有買貴冇買錯

落定oxy盤，落咩價好

oxy 大家今晚唔好同我爭，等我上左車先，唔好咁快入貨呀

不問價

CL 只值 $10 OXY 會破產..... 唔好買啊

連燈OXY指升爆標

不如買返啲xom/bp啦

快LP啦 OK ?

其實而家short EUR long USD 性價比高唔高

搭多隻CXV

係，大家千奇唔好入，大伏黎

真心 呢到成日9 up跟連登買相反會win到開行既L樣，試下跟 唔巴 賀巴 好巴 買相反。

行動，唔好9 up

開市咪同我搶oxy 屌你地

油價問題ko 只係差中國肺炎就搞掂
trump連任埋就再破頂

如果你覺得今次熊市最終會引爆歐洲債務危機 呢個應該係最安全既做法

盤前都升一浸......

買咩鬼，尋日你又唔買....開市就係高位了。

我前日放左啲美股，到今日筆錢都未用得買其他.. 要等幾耐架？搞到琴晚錯失入oxy機會
Ps匯豐

已有貨

與其高追 不如諗下佢下一步會救咩行業好過

等下世

波音130 ,佢接受政府俾股變國企即彈

希望大家聽我勸一勸，真係唔好入oxy ，有巴菲特呢條死廢老加持一定會燈尻死佢，入其他油股唔該

諗起琴晚石油垃圾論
跟住理論係啲人全面用純電車
石油得一個用途？

果個擺明假膠啦 同依到90%既人一樣

今日用得 等多等

咪係.......成班傻，平又唔去買，升就黎打飛機。

今日唔好追，坐艇

電飛機都講得出，我尋日就係睇完，覺得個區好多痴線連登仔，都費事出聲，而家油就爆上

真心一問 點解唔係港股咁即放即用

係，想沽空歐洲，但搵黎搵去啲product都冇乜岩，諗諗下好似都係forex最簡單

已經想入小小酒店股等彈

救米奇

點知傾唔成

沽歐洲啲銀行囉 db等爆 玩垃圾債

都係彈2蚊姐

我鳩up
唔係用hsbc
你打去問吓

明明油價到依刻都仲係低位咁快認佢爆升，爆極都係當升番virus個影響姐，應該股價仲比油價壓住

有冇特殘酒店股推介無睇開

唔好再提LP DB OK 想搵機會加倉的...

細聲D

好消息出貨者
唔出又點可以之後低位入番

但個想追既心癮好難頂

無人阻住我

可能連口罩係石油副產品都唔知

感覺上X 好似已經食左個波幅啦喎?

琴日扯上7$ 都跌返落黎了

反而CAT未開始大郁

本身都燈尻死左啦,36>9

電飛機！笑撚左
石油未日論！
買金啦！成千年都升值，nokia 死金都未死

想入Amazon保平安
超級龍頭
跌市都係震兩震
穩過condom

琴日入咗d同飛巴同期既put

cash最穩

狂沽CCL 今日應該會升到10蚊左右 再大手沽

會沈船嫁

大o既酒店股上個禮拜全部彈左20~30%

早晨校長琴日唔夠信念sqqq冇等到返家鄉
不過隻ccl put入左價今晚點睇

識嘢

大市升你就即刻坐

小注 玩下 不過d bid ask spread大到唔係好識落價

做左兩星期淡友
該賺既錢都賺左
幾日抽升夾淡真係信仰崩塌
浴火重生做好友了

我都等緊佢爆升出晒11.72個批貨再換落啲個倉位

利伸：琴晚10.62入左補番

睇日本啦 我最愛ge ooedo onsen reit 同japan hotel reit

今日細細地做張星期五sp先

難控制注碼又要輸iv

除非可樂都冇得賣者
點都死唔去，太古做既野太廣

準備又億升

好巴入咗貨
Cls 9% dividend yield

8985 & 3472? 對日股唔係好熟
日本房地產好似無乜點好轉過一直平穩渡過
好巴睇幾多%增長

想請教大家點解認為會再爆債務危機?
我見FED由今個星期2開始, 外國既repo market都救埋, 無上限同所有央行買美債, 市場上美金流動性非常充裕
有咩事，其他央行都可以照抄FED救市， 無上限買國債， 企債，按揭， 大量金錢比金融系統
所有銀行無限血可以扣，抵押品有央行同你要，唔洗賤賣

青入咗幾多

而家暫時想睇吓開市幾多先 如果有少少都汁左先 冇就由佢 50蚊超細注

淡友中出一百連發

點解你會以為dererative有抵押？
真係諗多左，08年mini bond有抵押咩？
如果央行真係萬能，雷曼咪無必要執笠？

put jor tesla

睇返trade war就知Trump Trump 吹開水
到時又話未傾完
成班就人踩人

估到就冇black swan

琴晚入左貨
人踩人都可以頭批走

7974 特價時段過咗

坐左咁耐OXY, 沉晚一收到風即刻入少少10.6

美國可以印錢，因為通脹會流去全世界
歐洲日本都可以印錢，因為通脹會流去未發展國家，主要係支那
支那印錢，通脹流唔到去其他地方，馬上就會人食人
支那天下大亂，無黃奴做廉價勞動力，擊鼓傳花既遊戲就玩唔到落去

印鈔機唔可以憑空創造財富，美國鳩印銀紙，本質上係以霸權掠奪全世界，最終端一定要有個受害者的

而家根本係white swan,二月花旗大爆煲無人理，個個淨係care肺炎
，db,jpm,c三兄弟股價已經腰斬左1半
全世界重覺得好少事

隻X今日應該落地獄 連燈又嬴

睇唔透發生緊咩事

大絲球巴打早晨
今晚似跌

升多5%都想走左先

我咁諗
無限印錢唔係無敵
錢本身無價值，佢價值係換到嘅嘢

印到經濟跟唔上stagflation 就焗住停印

而啲金融產品一環扣一環，槓桿再槓桿煲大咗個銀碼n倍
唔會印到咁多錢去救
總有一部分要由佢爆

咁x坐唔坐好
聽日實俾人exercise put
扣埋權金6.8左右

X 留比我入好啦大家玩其他啦

仲琴晚6.4入咗，可唔可以比位走

多謝你咁樣堅定我信念
留少少湯俾我飲啦，你食多啲肉

PBF有冇得諗

小心反彈，依隻野好撚狗

今晚淡友要寫悔過書

上唔返1600，唔驚

2600先啱

DPW.DE
AIR.PA
SIE.DE
以上3隻個倉佔一半，有啲暫時平手 或輸少少 有冇手足覺得歐洲股市可以上番高位？ 我考慮緊放唔放。thx

仲喺到燈

歐盟大爆炸

我想買佢地 唔係睇增長 而係佢地依家distress緊
Risk reward吸引

大家快d走 細佬我會幫大家頂住

我驚沉晒船 升都升唔起

我發覺自己慢慢由一個value investor變左做 macro special situation

歐盟仲嘈緊點樣救西班牙/意大利
如果德國/荷蘭呢d仲企硬

我諗班意大利佬會支持脫歐

由微觀去宏觀.....

OXY 無我份了....... 專心玩基建

$7入左1000股

Oxy 真係穩賺

今日番工 call 油
保佑我我未想辭職住

今日爆咗平唔到SC ,我唔玩佢

大把野玩啦...... 最多J 其他.....

飛巴唔係仲有1/3注咩?

我都考慮緊 因為睇到歐洲情況好唔穩定
以上3隻前排插又插到咁深 今日升又得啲屎咁少

好巴，一定係高層CFO 個類............ 睇得咁通透.....仲咁多自己做既record 分析，抵發呢鋪......，我貪埋D雞碎premium

呢個時勢考慮月供VTI定TLT好

尋日見個市跌得咁開心開市12 sc全部.......... 諗住兩日都唔會到

........... 點知......... 訓醒就知奶野.....
仲諗會個位數嫁

仲有好多野抵既......

人往往犯賤，今日你高J 聽日反高潮，咁會點?

玩住D無人睇既先，分注做下...

我係底層食上層流落來d冷飯菜汁過活
巴打賺左錢記住請我食二手飯

too big to fail 系列
簡直就是Free Money

算啦12蚊sc都食到權金同你買入價差啦
賺少左啫

我都係跟好巴搵食咋......

佢好似有800股

月供都係遲D先
同埋國債點會係高位供???
你供得罷佢10年UP
如果仲後生等錢駛就唔好玩呢D啦
有排磨

高J左小小

15000 股

Vt > all

美國D payroll tax係唔洗交住咋

會block我嗎?

準備一開 我就衝入去

zm

有冇人隻x 6.3-7食格仔

好爸我睇隻8985 profitability 幾好. 知唔知佢own既酒店係邊區？

爆升

唔好亂黎

邊隻

彈開 咪阻我發達

nasa tesla ban喎 典解會吹奏?

Lm睇後悔

好惡

果3間姐 仲有大把人用呀

好過VTI/VOO

好啦就不問價啦
我就不了

今日張路紙出左未

想開始當儲下錢
咁我睇VTI

大插係時間問題姐
乜全世界得佢一個視像會議咩？
有咩特別之處 得佢彈起？

跌四彈一
唔駛驚嘅

點睇？

唔敢做Short一陣佢彈到200真係賣屎fuck都唔掂

嚴守止蝕。無人叫你坐

發生咩事 會爆升

彈咁高市益咪3000幾，仲屌打ba喎，有咩可能

條撚 條撚 準備

trump同油公司傾數

有 炒上去 幾多都得

未入夠OXY

11.74

CCL

上啊tsla

APT想Jump了

OXY 12.14!!!

OXY老散全面進場

唔巴
好巴

又發達了

我又柒咗....

開市又殺一堆

oxy 10>12大法又有得loop

市傳中國會大量低價買油

入uso

又炒高了

唔認為咁易傾得成

炒到上20蚊真係投降

Oxy夠數$15走一半先

差唔多喇

想問apt short sell嘅各位打算點

等佢穩返先入
放357年

尋晚已經跳左船

開市去返11蚊

所以就黎

武漢肺炎完咗等間公司變仙股

你地要投降唔好盤前黎，拉高出貨

tsla 490-530 大法

連DB都升緊
今日睇黎真係千升

Apt個莊可摸耳放過我

ZM 沽柒爆佢

ching 你心地咁黑既

拉升個陣再追高好易俾個莊套，今日升市黎

比機會我平SC ，一齊坐上去

OXY 破產論去哂邊

又係炒消息油價高返又點 開到工咩

有貨 10.4 溝多啲到均價11好 唔好

BA

又扮吓嘢先

商品同公司股票起期權IV 有相反嘅特性

公司股票越插iv 越高
越升 iv 越低

原因係恐慌拋售，同埋越平越引人去買嘅人類天性

商品就相反，價越升iv 越高，價越跌iv 越低

好好嘅例子係樓價越升人越想買
樓價跌人就諗諗先，可能越來越平遲啲買有著數

所以玩option 要留意下

市升妖股跌 唔理了 15.4嘅貨 同佢鬥長命算 終有一日落返黎

巴打炒妖股好多心得好勁

奶野奶得多

一隻股都一球

學到野，賀巴。

好波

講少左dd姐

玩完港股，而家轉場過來玩美股

Oxy 手足上曬車未？

股票暴升 iv唔係應該都高?

好型

開車開車

無用啦今日都被人call走哂..

做咩個個都講oxy？
只係話星期五 trump 同油公司開會

準備一開13蚊 到時先追真係含撚都無味

APT 個莊係唔係你?

今日無20唔好見我

盤前上到12

侵侵叫左沙仔同俄仔幾日內拆掂佢 仲點跌?

buy on rumours sell on news

暴升得好緊要例如好似tsla 之前咁先會

跌價就好輕易就會jack 高個IV

除左OXY, USO點睇?
唔係爆得好多, 追唔追得過?

入唔入oxy 好

12.3了飛巴, 坦白講我都未夠貨, 尋日衰貪心想個位數先入

咁etf呢

14 沽到17 佢再拉上20再沽

Pre market完全入唔到OXY

好彩 盤前19想炸 炸唔到

尋日21.9入左sqqq
要唔要止洩轉入tqqq
定係繼續坐

oxy 跌完回彈，option iv 仲好高

uso 係商品etf，optoon 好低

自己諗

開會已經係龍市黎

由得佢,我玩第二隻....... 唔高J

ccl cls

今日又爆升
死人又係好消息

仲有好長時間先開市

掛20炸

明 另外想同樣問吓
tvix果類 如果個市妹左排然後係咁升
佢叫得波動指數係咪都會升

CCL free money

今晚好友埸

市價盤一野轟落去

點解盤前時間要咁耐
好難忍呀。盤前價又on99

如果iv 高係咪賣好?

商品既iv用開咩網睇

oxy好撚正

Facts

唔好再高J啦...... 有貨就坐下啦

一個回馬槍就慘

APT一陣空軍殺到你地唔好喊

終於拆掂數 就開車 go go go

今晚高開低收 傻既都識玩

外圍全線造好
淡友做雞已成定局

班兒登仔之前仲講話去到10蚊...... CL

琴日入得太少oxy

大家咁話

琴日收市前入左2張OXY 20蚊CALL
但係成140% IV 是咪貴左好多

掛左16蚊賣出搏下叉燒

Oxy十蚊入十二蚊放
阿婆都識玩

今晚訓身ccl and oxy

我要報警
APT呃錢

頭搖又尾擺 一係大升 一係大跌 難玩到呢

首先

tvix 唔係option，但vix 本身係用 spy call put 嘅成交計出嚟，所以有公司股票嘅特性

所以都係spy 價升就跌，spy 價跌就升

訓身oxy

唔追了 賺少少算

起碼二十蚊先放

call走咪教係賺 賺少好過蝕啦

好驚個勢好勁 佢仲要專做口罩 雖然真係唔知值咁貴

Sp左接唔到貨

講到開車又剩 唔買又走寶
仆街一睇 得果12蚊

換手率 237% 終極音樂椅

睇商品option 嘅IV，冇直接玩商品，通常玩佢嘅ETF，例如油 USO，睇uso call put 嘅 iv

唔係商品本身iv

拆掂數？

開市我會試13sp
IV高吖嗱

15%

失業數據 大戶預期-10000萬人 實質-30萬人
少過預期 升

Bad news = good news 升

諗住等開車賺一球 ......

想請教下大家
睇成交記錄好多 一股一股咁買
呢啲係咩類型盤

Sp返

商品睇升你可以預期iv 越來越高，option越來越貴

股票升iv 就會越來越低，即option 越來越平

iv 高做 sell side 著數
iv 低做buy side 著數

油回緊咪高J

會開車都無咁快

又個個睇升

商品既option係咪得cfd有？好少見人傾

做住其他SP 先

明 但09年打後spy一直升
點解佢都好似唔太跌咁
定係呢隻野本身會消耗
一啲慢嘅增幅跌幅?

好似商品futures 有option玩

唔信佢hold到一個禮拜

試價

今日有無路紙

Apt空軍大隊

18.6炸咗 睇佢頂得幾耐

oxy跌返落去

散仔唔理咩都炒
炒上去理9佢油回唔回

其他油公司都無佢扯得咁勁

又抽升

俾D耐性
唔信佢日日咁升
忍手唔買野住

你地班友痴線........
等陣chok返落去咪個個跳車。

追唔到咪算....

USO仲下插緊

隻X 係唔係燈死左

J左100股 反而oxy今日做張聽日12 sp就算

呢隻有巴佬, 有狼王

多人參與

一項工程都未出 炒消息未有訂單你想佢升成點

忘巴其實係咪反而盤前short佢老母著數d

特價

已拉咗佢，自己買咩都未知.....

跌果時其他都冇跌咁多好公平既

Apt 美國衛生局未建議全民口罩唔敢空佢

19$炸多次 俾佢夾左幾舊水

幾點出數據?

原來ft都有個calendar SHOW曬幾時出經濟數據 財報果D

尋晚訓醒17變19

Priced in

忍唔住又想黎多次

彭博】-- 沙烏地阿拉伯沒有表現出向美國總統唐納德· 川普施加的壓力屈服、使其與俄羅斯的石油價格戰降溫的跡象。恰恰相反，沙烏地反而將原油供應進一步推至創紀錄水平。

川普周二晚間表示，他已經與俄羅斯總統普丁和沙烏地王儲穆罕默德·本·薩勒曼進行了通話，希望促成這全球兩大產油國停止價格戰。

一位了解沙烏地石油行業的官員透露，4月份伊始，沙烏地阿拉伯將每日石油供應量提高到超過1200萬桶，是歷史最高水平。沙烏地阿美公司拒絕就此置評。

到目前為止，沙烏地方面一直堅稱，只有包括美國在內的全球所有主要產油國都同意減產，否則不會放棄讓全球石油市場供應氾濫的決定。俄羅斯方面的口氣稍微溫和，稱其不準備大幅增產，但並未提出任何具體建議來結束與其前OPEC+盟友的敵對行動。

自已小心D , 唔好爆倉就得

阿婆都識玩的美國股市

Set左19.8炸佢500股玩 如果佢衝到上去 第一次玩呢啲

明哂忘巴

冷靜啲 我都係鳩噏

期油 free fall 緊

又要jot note

23 hr ago wor 2hrs ago from FT

'US president Donald Trump said he had spoken in recent days with the leaders of Russia and Saudi Arabia and believed a deal to end a price war — that has taken Brent to the lowest level since 2002 — would be made in “a few days”.'

上到21-22 你即輸萬幾... 第一注就咁大

屠熊小隊assemble

正股驚閪 本身都諗佢最壞破產先買 呢加回果少少 利伸10.4貨仔

唔追了，覺得開波咗跌。
還好琴日入咗500股 ，賺少少就算

我地本細

唔想接就平啦

８ 折我要

唔平了 最多sc返

開下sp啦回下血啦

收到消息oxy今日將會變成$5

妖股唔玩大

大家pre-market 咁激動......

有無巴打癲到12 up 買

大上大落oxy

冇路紙今日

張紙去咗邊

BABA

台灣冇市

約開會個消息，話咁快炒完

新手 問係路紙

好唔習慣

無留意到

啲燈力好勁 唔信唔得 我估佢破產呀

沙特話，你地減產，我先減。
睇黎D貨捱到今星期call 唔走

都可以

妖股細細地玩下賺餐晏仔咪算
輸又唔會唔甘心

提提大家，侵侵之前trade war會無啦啦話同支那溝通良好，之後比人爆冇傾過電話。
理性高J。

對佢仲叫有少少信心 而家咁睇plan緊加sp拉低成本 接嘅貨就sc睇吓 緣份買賣

加油呀飛巴, 等埋你一齊坐上去

好感動，多謝你曲巴

oxy冇30都唔賣

利申: 冇貨

今日做少少倉係X 同 CAT

今晚大市升定跌

先暴力升 再超暴力跌

盤前on99

佢係口罩製造商？

今晚係咪出失業數據?

我都係睇跌

想問其實老美科技股頭幾號係咪無敵？如果話依d企業公司無老美射高科技俾佢哋我就打死都唔信根據美軍科技遠高於市場10年黎睇。

咁如果美國真係唔掂，美軍一定彈d高科技既嘢俾依d公司去生產新產品，可能突然又或時代既嘢誕生。從而又壟斷世界市場，吸收財富，咁根本係無撚敵美國去到依家依個地步，其實係咪已經屈晒機。

隻股有冇息

好巴係到嗎?

有無研究開，邊隻美股酒店股，係集中係東南亞業務 泰國越南個類

CAT 想睇下有冇得低過100先入手

係 專整口罩

新手想問盤前後 同 正式開市 有咩唔同

有冇息重要咩

Ino 妖股

volume細啲 spread闊啲

點解咁既睇法。

成交量少 個價唔可信

可以當扣減成本

盆前升，正市係咪都會升

妖氣沖天 比人告都跌唔落仲有得升

你睇佢老細成日係twitter 9吹就知啦
吹到蓋茨比錢資助

琴晚好多盤都係100 200股 任個莊玩

通常盤前趺就開市趺硬
盤前升就開市都可以照趺
利申 新手

横盤記得唔好空

學到嘢

十分鐘前升 呢一刻可唔可以跌?

跌3%升1%係咪當牛軍係乞衣

等出方向？
呢d股 都係即日鮮 過夜危險

上得一棍就有機會有第二棍仲大既
個倉真係頂得住先好

唔係 成日開市前轉燈 玩燈制

終於講到嘢 俾人bam左三日

唔好學我逢高加沽咪
set防爆

同埋一定要係大拉升期沽，30%唔算，100/200%個d空到就即日收錢

早幾日premkt燈制玩到燒左

放兩日假呀佢地

未必既

Apt jump未

其實呢D都遇左架喇

email sd個去 覆佢地 又可以話溝通良好/一直都保持聯絡

係無錯呀, 但有無實際進展係另一回事

同扮工一樣姐

Ba想返家鄉

咁要睇得好實 原來30%都唔算 要學多啲

APT 5日100%算唔算

升就put佢老母

明白

apt點玩

無見過拉升股開市前自動玩爆

Set定止蝕囉

要拉幾耐
就頂唔住

開市前個莊無動作?

咪你睇佢到幾百股咁自已同自已玩
隻隻都係咁

其實咩為知拉升股

9唔搭8 拉幾高幾成個d

瘋狂沽APT = 瘋狂升

Ccl沽得未

巴打唔係set20

美股入場價高過港股好多 加埋匯率手續個d

係咪通常盤前先會
即市果啲反而未必會回?

尋日13.5沽左 夾緊春袋
掛20又唔到 想再加沽

原來咁多人玩緊呢隻

今晚上返11蚊WOR

琴晚ino就係咁 好多都係100 200股 屌

大家覺唔覺英國阻銀行派息係聞到𤓓味

都咪話唔邪 人人都沽就偏偏升到無頂

13蚊先

港股要一手手買
美股可以一股股咁買
對返差唔多市值既
美股應該抵玩D喎

妖股暴力拉唔緊要，最驚佢夾得1/2成高位吸籌
同個莊正面博殺，ahpi就係咁15-21依個位

所以我都唔好過

岩岩19.幾炸單食左5%拉高均價先 開市再炸

費時有傻散好似之前tvix 900咁高j

歐美好似都係講 如果要政府幫
就唔比拎錢用黎回購同派息

要學個莊夾高自已個均價，又要洗返d 籌出黎降底持貨成本，好撚大壓力

下次小注直接set防爆算

緊係聞到味先叫停
分分鐘有投行又燶鳩左要銀行搵錢接濟

呢世有冇機會見到返上1000

跌到1蚊之後1000合1

但問題係，究竟要政府幫到咩程度，保到幾時

請問voo同voog有咩分別？

之前都係10合1
睇怕都冇呢支歌仔唱

大家快手集思廣益
DB

跳一跳都cover到個fee la

sc

就算聞到都唔知幾耐先爆到

一陣好似支爆咁 講左成10年都黎 完全爆都無爆過

歐美有大鱷捕住
一有虛位就比人狂入
應該會比支爆快少少發生

的確
玩得股票因小失大係非常on9既事

格離post
Trump Trump Twitter 話伊朗要打美國

Ib收錢還收錢，有既information同tools比其他行多好多

有廢老加持

隻MA真係狙9爆佢

本少夾高均價唔係咁易架葉師傅

而家分注入波音 點睇

今晚好似咁靜既
牛仔熊仔比人劏哂？

89蚊見

本多終勝

飛巴你有機會平到OXY SC, CAT只係見除左尋日插左下之外其實都好多日陽燭, 博佢有D獲利盤放出黎禁一禁個價, 睇下有冇得係100附近既價位入一注先

Db做乜尻

長線嘅話分注sell naked put 入貨

係咪要put啦

所以投降

點解仲有人買WLL

等個好時間先put

Sp sc咪息

沽喇 沽喇

點定義好時間

hsbc 全民勁淡
可能會彈

搵個連續升市

仲有人衝入去既

前日我諗4月中之前都仲有機

期彈少好多
淡淡唔驚啦

今日支燭有機會見底喎 聽日出陽就靚

FBI點名插ZM
可以put

put put下除牌點計？

我都未見過

繼續集氣唱衰zoom

有冇source ?
大劣仔開

隻野幾錢升上黎 但又好似已經跌左好多 唔敢沽

當零

DB 都有機會係咁

100>160

130唔上又唔落

等佢回一回入少少 俾個機會食左今個禮拜6蚊put先

其實上年年尾都係60幾70蚊

係 啱啱睇新聞望一望隻野 都係放棄算

ViuTV新聞報
NASA, SpaceX都禁ZM

等830

5 min

今日先LP會唔會貴

我睇佢窄幅上落市

不問價追

哩隻係咩業務架

垃圾大陸仔股一早就應該落地獄

zm
千幾pe

現時專做 online conferencing

amzn 當年可以justify 成千pe
online shopping 可以做到好大
再加aws
再加 amazn prime video streaming

ZM 可以相比嗎？

會啦
但用spread去消除影響

琴日愚人節

聽日

今晚喎

美國科技股已經係另一堆托拉斯

Sands MGM

oxy 我已一股不留

我覺得哩類公司唔值得買
反而見佢個泡大就put
因為都冇乜獨特技術

中國生化武器擊中羅斯福號
幾時先可以清算世界毒瘤

吹緊風
歐洲預備由台灣取代中國
美國台北法開左波

只要侵侵水到tsm由台灣移去美國本土
就唔使怯開戰會打爛工廠同埋俾支那偷技術

No 用過Zoom, MSFT, Slack一段長時間

Zoom 畀人吹得太過勁

faang

仲有唔少準備上去果個級數

睇左fb page
新手應該玩eft先？

tvix

攻台隨時島都未見到就比台灣炸死晒
一係佢證明比大家睇

點都落返11左右

唔敢put佢
但開始睇緊佢周邊連繫比較緊密果堆金融股

其實呢件事一直proceed緊

點打到美帝，中東隔個海

當零d OPTION點計

Zoom 真係好廢
冇功能

apt係咪冇力上

未來廿年會唔會變成咁
台灣 高科技研發
東南亞 血汗工廠
蝗國 文革2.0
香港 小漁港/一帶一路打飛機集中營

點睇oxy開市會升一成三？

用武警堆屍堆平台海
之後解放軍咪可以上島囉
其他方法都唔得㗎喇

開左市先講，好少唔夾多棍

但美國既創新風氣真係無一個國家可以複製到既

開市

Ccl 報復式上

一隻視像會議既野 可以勁得去邊
千幾pe on99

支那會唔會出兵阻止tsm搬廠
隔個海有間咁嘅廠 好難忍啫

Skype應該過萬

佢會打爛曬 一拍兩散
好似香港咁

一孩政策下
他只是個孩子
反戰過左膠

睇嚟四小龍要復出國際舞台
以香港之名就更好

插到仆街

淨係有台積電，美帝一定會保住台灣

Dxd即係美版7500？

係因為佢升先多人沽

點阻呀？
用遼寧艦噴黑煙威嚇呀？

洲際first blood

校長 dse係咪9成考唔到
睇嚟你下半年都未必洗翻工

沽空率咁高一陣又撚狗

點解我見個pool反而多左股既

又黎千升，唔好咁過份好wor

夾空軍

我都覺得會取消
希望取消
唔洗比校監問考成點

今晚龍市上30蚊

點睇都唔會

又學到野

仲有得夾？

唔係好奇

空投武肺屍體

取消左嘅話
下半年d學校都唔知點安排
全校半年無讀過書
中五果班真係等死

即日20夾上41再跌返25都得 有咩唔夾得
最後咪又係回家

OXY 盤前落返11.4好冇啊

其實一直都想知 公開試考得唔好會點
多人唔合格果科既老師會唔會有壓力

蒙古大軍

我未上車啊.jpg

全校重新編排課程
部份科目取消SBA
(本身好多科預設係中六做)
少左SBA就會多時間追進度

萬有引力

SBA浪費晒啲時間

咁誇張 夾到啲人爆倉？ 係米冇頂估

ZM 快D爆升啦升得越多越開心

咁睇好有得升

咁又唔會咁夾法，即日夾double要洗好多錢

apt第一水就15夾到60

夾多棍就好啦

我比人問咪推落個同事度
再問鳩個同事點跟進

好期待今晚ZM 低開會回幾多
定係無水花

希望唔好俾我把烏鴉口講中

今次Coronavirus事件 攪到咁

我最擔心係 事件會被聰明人 有心人利用

製造大量針對中國仇恨 例如咩「中國攪到全世界死咁多人」例如咩「中國攪到全世界經濟死晒」

最終越演越烈 trigger到某一個臨界點 到時候就真係一發不可收拾

西方國家會突然有集體意識想打鳩中國

WW3 is coming to town

但暫時欠缺一位新時代的Adolf Hitler

Bankers準備狂借錢俾世界各國玩world war game

Everything is to be restarted

apt敢今日夾40我即刻止左ahpi , 一齊沽 free momey

本身佢都係要全面裝修既 不過依家扮曬野咁炒曬班人

反正炒幾多人都好 到時要開檔既話 要找返班友返黎話都無咁易

同埋依家咁既景 我係老板都炒曬佢算

冇得升垃圾股黎等破產

校長咁識玩

嚇撚到我，假升黎既姐冇事既，熊軍唔洗做雞住

完全係垃圾
年年都要我睇一次再交出去
比得高又話考試唔高，高估
比得低又話考試高左，低估
點都嘈你
學生失手或搏盡唔得既咩

痴線 唔敢落單

到時個個轉晒行 仲有幾個肯返去

點解唔好

隻X都好似妖妖地咁

ZM跌咁快又冇put到
得兩張sc

打撚死支那我身家冇90%都冇乜所謂

其實而家啲學生仲係咪主力靠補習
當年我讀果間成績最好果班成日唔返學
但補習補得足 平時留返啲精力温書谷al
不過我果間唔係band 1
但預科好多外來生都考得唔錯

睇黎今日真係要睇實隻股

做酒店既 好撚易搵人

仲係洲際呢d大野

上年rosewood 新開張 用銀彈功勢就請到

個個過去就升一級 人工又多2-3成

一打仗大陸一定佔領香港，因為係陸上缺口，唔知到時走唔走得切

反正唔係我教
我搵班低班冷係齊上齊落咁教下
大條道理屈鳩同事學生咁叻都教得咁差
根本學生只係比面我

何止，全副身家無哂，為美帝出戰我都肯呀

係好 可能共產黨會從此會消失

但這個代價是否太沉重？

X2

但第三次世界大戰唔知會係點樣玩

我相信應該唔會用原子彈 因為殺傷力太大 仲有被轟炸的地方用唔翻

用地面士兵更加冇可能

用Area 51生化武器？

又或者係其他我哋從來未見過嘅新野？

有咩沉重
留住共產黨代價仲沉重

到時就真係世界末日feel

人性盡現

強姦 到處搶掠 殺人 放火 燒屍 到處都是仇恨

是日金句

很難同意更多

長痛不如短痛

其實好簡單 歐美亞洲各國 可以因為呢件事 強逼中共必須要開放整個網絡就得

到時共產黨就會自爆/被爆

好仆街

利乜嘢用啊 係人都想打9中國㗎啦

咪撚同班戇尻仔上腦啦 打仗? 發撚緊夢

覺得DSE考唔成機會好高，校長洗唔洗執屎諗點算先
有傳edb同啲中學校長開完會，又想挑機話五月中復課喎柒夠未啊

當年 美國同共產黨建交
咩代價 今日大家有目共睹

幾十年前唔鏟起佢
唔知幾耐後就比人咬
今日唔除 他日代價更大

沉你老母咩 沉重

黑警或成最大贏家

發夢先會見到

中國大陸前排都已經開始洗緊自己人個腦 「肺炎有可能是來自美國美軍」

想轉移視線

有幾沉重？
睇到支那解體 我身家 drop to zero 又有乜所謂

on撚99條友 唔知係邊個網台聽返黎

點會考唔成...
最多坐遠D咪得
全世界留一年班無可能

九成推個波比我地
口罩都唔夠復咩課

樂觀正面係好事

Keep住

本身第二階段中美貿易戰都會傾呢個問題 依家只係增加手上籌碼

我覺得呢個學期都復唔到啊校長

唔明該位巴打沉重定義

今日先識剷除 要動用好大量資源呢

第一時間一定會先拉攏韓國 台灣 日本

終於識升

我都咁睇
夾硬黎就另計
根本政府同教育局
一個無腦一個縮骨

有咩問題中共根本係阻住人類文明進步既最大毒瘤

X100

今晚又跌幾多

共產黨本身係邪惡軸心，一日拖住唔付出呢個代價，只會越嚟越大獲淨係一場文革都害死咁多人，去到今時今日對東突厥斯坦（支共稱新疆）人同吐蕃（西藏）人嘅殘殺，再加全國嘅教育，將思想控制走到極端，無論係physically抑或mentally都係殘殺緊人類。

係打就快，唔該，快撚啲

原來渣CCL100股有優惠

樓上話就打仗，打仗係咪要準備換美金買美債了

睇各國有無撒僑行動就知

110？

唔想香港受到牽連

香港仲有好多歷史文物建築

我會好唔捨得

金融戰玩死中國
係咪可以取代真係出兵?

唔係無可能，係香港政府根本唔想做呢步。呢步太多屎執

係囉 skype 唔好用咩

核子國最多打proxy war，唔會正面撞。打USSR都係打economic warfare，有哂經驗。

無錯呀

希望我有生之年都能夠見證到依個神聖的一刻

中共終於滅亡

唔想開學啊屌

直short 10股@130

巴打買太大
上次我玩BA ON9 入錯單打多左一個0
CHOK 一CHOK 輸到我仆街
DKLM 依家仲未回到血

原來連登重船
唔怪得輸到仆街

同意直short, 仲long put太高IV

其實莊家係唔係贏硬？

大把人望住呢度

無咁快
但唔認為可以上返前頂

我無上船

SBA真係好on9, 根本10個中學生有9個都無能力做好一份好既project出黎

由set題目, 到分析, 到論證, 對中學生黎講全部都係新野黎, 做到一半終於領悟到就已經爛足深陷左

網上學習好似你地仲多野做wo
個個變晒KOL/youtuber

本人沒有暗示任何投資方案

單純討論戰爭的可能性

但睇返人類嘅歷史

歷史只是不斷自我重演

無限循環loop

可以自由操控價格的遊戲 你有無得輸?

我知錯啦 成晚無訓過

呢張好少大升大跌 之前都係慢慢升

ccl又跌返

諗起魔戒投石機射d 人頭入城

Aphi 沽緊？

美國得返5個州未Shelter in place

利乜尻用，支那根本抵打好多年

成班友都係到扮傻 個個唔想上身 一係就鳩做 一係就hea做

反正糧又照出 桌底又拎一筆 唔做之後 仲可以去中共d企業到拎返個執董做

俾我都扮傻算

你本身有揸拿有公司
輸呢次就算啦
輸曬就話姐
我都好撚痛

都唔想做online teaching啊
不過間間學校要求唔同

鳩估

pm推高引傻散接貨
一出完失業人數就連環free fall

根本靠同事出手打救
SBA完全冇用

打支那為左乜? 女人? 奴力?

係個莊收貨期沽左，奶緊野，平到手算係咁

其實用呢堆野黎交換共產黨瓦解我覺得大把人會同意

將支那分裂 減低危害世界風險

癌細胞黎，你唔整尻走佢佢咪好似依加支肺咁擴散囉

你岩

Apt盤前跌緊

老師角度: dllm要我一個做百幾份project出黎

去拎舊磚返屋企儲囉

唔係絕對坐莊佢都有壓力
佢手d貨唔會平得你幾多
依隻野派左幾次

香港堆莊股幾毫子貨，集源集中，乾升十倍揾大媽傻仔買，個d就win梗

挪威財富基金一季度損失達到創紀錄的1130億美元

BRMA又黎料

17.8蝕住平好冇呢

我隻BA

BMRA*

一萬億本豬10%

ccl既玩家是咪可以跳樓了

係時候要好似賭仔咁叫
drop! drop

最緊要唔洗輸

未夠起碼15,佢吸左7蚊好耐籌

19同20班學生番學時間好少，學生水平一定比往年低
大學生比咗咁多學費，19年都因為學運停咗學
之後又肺炎。

變返以前五代十國咁最好 等班垃圾支那狗 自己鬼打鬼

背後大國暗地支援咪算

其實輸錢一D都唔可笑唔可怕
you are not alone

輸十幾蚊

輸多過你
唔計住計係就無咁痛

認輸了 熊軍慘敗
比返d錢我換電腦得唔得

治療癌細胞過程 難免會傷害到好的細胞

但長痛不如短痛

唔好再等啦

呢個真
打撚死支那唔介意成副身家捐去比美軍
最好有得參埋軍 做前線都唔撚介意
可以打死支那狗呢樣野
每晚發夢都開心到笑醒

反正set兩邊都set好價 而家可以打陣機

你地敢唔敢上biomerica 利申 淆底

你以為平民唔識反抗？
比人姦完老婆仔女
仲唔同佢攬炒？

靜到咁
個浪都唔知向上定向下

今日上大D 3蚊唔夠個莊派

到 真係冇秩序果時 仲有人敢咁做咩
依家香港咁對立

中英文先過癮
我有時間夠學生忙咩
日日都係中英文SBA

SQQQ 應該炒到幾日

你心臟夠 trade多幾次可以回家 夾緊幾百變夾緊50
我唔信你唔跌

APT依隻閪仔又黎

轉左，收皮time 100% sure派貨

咁港共個外匯基金豬幾多

你都傻嘅
hku醫科生考試都搞到咁
dse點會搞得成

邊個係fund manager

加沽有冇得諗

屌

香港好多建築物都富有英國殖民地的色彩

中西合璧好完美

世界上好難搵到第二個香港

曾幾何時是一片安樂的小福地

冇野,太遲了

FALLINGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

希望你地信我無盤前自爆

跑贏好多地方了

BA going 90

做army 快快脆脆仲好
反正能夠有份消滅支那
死都死得安樂

盤前加沽

仲SH緊
希望落到14

19無信念唔加16先加你均價高過16咪追沽， 低過就唔好

美國3月挑戰者企業裁員人數錄得2009年1月以來新高；
就業數據公司挑戰者副總裁稱，疫情給人員招聘帶來了極大的打擊。二月數據顯示勞動力市場緊張，經濟強勁。企業正在跨行業爭奪人才。但現在，許多工人申請失業，公司停止招聘，出現很多裁員情況。2020年第一季度，雇傭者共裁員346863人，較去年同期增加82%，今年一季度裁員人數為2009年第一季度以來最大

比ccl夾爆春袋

咁大膽

今晚跌幾多

屌你未開市就跌成咁

你都on9
當去到生死關頭
當見證死亡同自己咁近嘅時候
自己咩都夠膽做
狼同恨嘅程度 唔敢想象

琴日15追到18.5, 以為佢仲有得升

遲早會落 唔知幾時

話左郵輪股唔好掂，super撚狗

坐到上返9.5先

嘩屌 張put賺到流眼淚

apt想點

有冇人重坐緊oxy

今晚重貨入tesla

全部變成八國租界

APT莊瞓醒

真 比人陰影太大
未來幾年都無人搭

APT手足幫我報牛

11蚊 不過好少貨

今晚要去ifc了

之前有無巴打幫我報左AYTU 既仇
一個月前俾佢撚到我HIHI

d 18蚊想點

唔好打落水狗佢要磨架

美軍來了我帶路

想番十蚊既可能性應該係零

心郁郁準備放
好驚牙侵玩反手

沽空都唔好，估唔到邊既，無謂賭

3萬隻到時縮番晒入老母個西度

當然有人會，但問題係未有方法解決到班黑警有槍嘅問題，我好肯定到時佢哋會自立為王，個局面會係日本皇軍而唔係法國大革命

Apt玩完喇？

Gs expected 6mil unemployment claim

呢頭講 果頭放
就執嘅垃圾坐唔過

到時無王管去到盡
香港就重生

然後個市升緊

其實佢地家下都變左皇軍

救理大嗰晚係和理非參戰所以唔夠揪啫
亂世就唔係咁講

少過estimate, 升

勝預期，萬升

price in左啦 個個都知個數會爆

其實果日兩條路都打左成日 突破唔到

爆 係爆上定爆落先

明白 ...

沽空19平倉咪on9

APT 平開.... 向上定係向下呢
呢班友真係好古惑

㩒錯制 11.8 放左oxy
賺少20%

亂世係迫住你反抗 當一個人去到絕境就乜都敢做 有班垃圾種仇恨種咗大半年 遲早要還

好put唔put揀隻油黎put

pussy

人地錢多得濟想輸下

估唔到仲有位落

依d位真係沽唔過，佢賣資產止唔止依個價

CLS CCL

由佢啦,唔好睇
破產就算 唔破產就發

Ccl 11蚊先炸啦

HKU M20唔係照考咩？

CCL想去7.90？

APT 搞咩

2楝1 下，我覺得炒底好過
利申 淆底

改裝遊輪做油輪
爆升番上20

連燈空軍

諗緊溝唔溝好

Drop to 0